{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045403",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6899&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제와우펜션"
    },
    "text": "ヨギオテは大韓民国宿泊対象ペンションとして全国で名声を持っています。 このペンションは閑麗海上国立公園を背景に恍惚としたオーシャンビューを楽しむことができ、体系的な特級ホテル管理システムを備えてお客様一人一人が満足していただけるよう品格とサービスを高めました。 鶴洞モンドル海辺と巨済自然休養林は車で5分、海金剛は車で10分の距離にあります。 フロント内には手指消毒剤を備えており、従業員はマスクを着用して防疫措置を実施しています。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、個別駐車が可能です。 全室はメゾネットタイプで、最高級のグース寝具を提供しています。 客室では調理が可能です。 また、使い放題の使い捨て歯ブラシ、カミソリ、非常薬、カップラーメン、レトルトご飯、ワイングラス、調味料のセットなどを提供します。 最高級のジェットスパが備わっており、客室の種類によってスパ客室が提供されます。 主要観光地割引券と客室荷物のデリバリーサービスを提供し、バーベキュー施設をご利用いただけます。 ただし、利用時間は午前5時から午後10時までで、グリルの利用料は別途お支払いいただきます。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、客室内ではペットの立ち入りが禁止されています。 また、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨギオテはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ヨギオテは大韓民国宿泊対象ペンションとして全国で名声を持っています。"
        },
        {
            "question": "ヨギオテの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "鶴洞モンドル海辺と巨済自然休養林は車で5分、海金剛は車で10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨギオテではどのような防疫措置が行われていますか？",
            "answer": "フロント内には手指消毒剤を備えており、従業員はマスクを着用して防疫措置を実施しています。"
        },
        {
            "question": "ヨギオテのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "ヨギオテの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙客室、個別駐車が可能です。客室では調理が可能で、使い放題の使い捨て歯ブラシ、カミソリ、非常薬、カップラーメン、レトルトご飯、ワイングラス、調味料のセットなどを提供します。"
        },
        {
            "question": "ヨギオテではスパが利用できますか？",
            "answer": "はい、最高級のジェットスパが備わっており、客室の種類によってスパ客室が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヨギオテではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "主要観光地割引券と客室荷物のデリバリーサービスを提供し、バーベキュー施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ヨギオテのバーベキュー施設の利用時間と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は午前5時から午後10時までで、グリルの利用料は別途お支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "ヨギオテではペットを飼っている場合でも宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、客室内ではペットの立ち入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ヨギオテは未成年者も利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ヨギオテの利用施設の紛失や毀損についてはどうなっていますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ヨギオテではゴミの処分方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 596
    }
}